有冇人用interactivebroker,有啲野想問

如果入港紙，佢係咪會轉做美金？如果用離買港股係咪要食番匯價？買期子係咪都要食匯價？

入港紙唔會轉做美金
照用港紙買港股
要轉美金自己當炒外匯咁轉

唔該晒，以為佢一定要轉美金tim.